% Copyright (C) 2013 Alexandre Hannud Abdo <abdo@member.fsf.org>
% This work is licensed under the GNU GPL, version 3 or (at your option)
% any later version. A copy of the license can be found here:
% http://www.gnu.org/licenses/gpl

\input{./licencas-cc/latex/media.tex}
\input{./licencas-cc/latex/notices.tex}

\newcommand{\CcLicenseVersion}[0]{%
	4.0%
}

\newcommand{\CcLicenseUrl}[2]{% sharealike, language
  \ifnum#1=0
    \url{https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.#2}
  \else
    \url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.#2}
  \fi
}

\newcommand{\CcLicenseName}[1]{% sharealike
  \ifnum#1=0
    Atribuição%
  \else
    Atribuição-CompartilhaIgual
  \fi
}

\newcommand{\CcLicenseJur}{
  Internacional
}

\newcommand{\CcLicenseByX}[4]{% sharealike, language, author, year

  \begin{center}
    {\fontencoding{TS1}\fontfamily{lmr}\textcopyleft} #4 por #3
  \end{center}

  Esta obra é licenciada sob os termos da \emph{Licença Creative Commons \CcLicenseName{#1} \CcLicenseVersion{} \CcLicenseJur{}}. A licença está disponível em \CcLicenseUrl{#1}{#2}.

  \begin{center}
    \parbox{1.2cm}{\CcImageCc{width=1cm}}
    \textbf{\CcLicenseName{#1}}
  \end{center}

  \subsection*{Você tem o direito de:}

  \noindent
  \textbf{Compartilhar} --- copiar e redistribuir o material em qualquer suporte ou formato

  \vspace{0.5em}
  \noindent
  \textbf{Adaptar} --- remixar, transformar, e criar a partir do material
para qualquer fim, mesmo que comercial. 

  \vspace{0.5em}
  \noindent
  O licenciante não pode revogar estes direitos desde que você respeite os termos da licença.

  \subsection*{De acordo com os termos seguintes:}

  \noindent
  \parbox{1.5cm}{\CcImageBy{width=1cm}}
  \parbox{10.5cm}{\textbf{Atribuição} --- Você deve dar o crédito apropriado, prover um link para a licença e indicar se mudanças foram feitas. Você deve fazê-lo em qualquer circunstância razoável, mas de maneira alguma que sugira ao licenciante a apoiar você ou o seu uso.}

  \ifnum#1=1
    \vspace{0.5em}
    \noindent
    \parbox{1.5cm}{\CcImageSa{width=1cm}}
    \parbox{10.5cm}{\textbf{CompartilhaIgual} --- Se você remixar, transformar, ou criar a partir do material, tem de distribuir as suas contribuições sob a mesma licença que o original.}
  \fi

  \vspace{1.0em}
  \noindent
  \parbox{1.5cm}{\hspace{1cm}}
  \parbox{10.5cm}{\textbf{Sem restrições adicionais} --- Você não pode aplicar termos jurídicos ou medidas de caráter tecnológico que restrinjam legalmente outros de fazerem algo que a licença permita.}

  \CcNotices{}
  \clearpage
}

\newcommand{\CcLicenseBy}[3]{% language, author, year
  \CcLicenseByX{0}{#1}{#2}{#3}
}
\newcommand{\CcLicenseBySa}[3]{% language, author, year
  \CcLicenseByX{1}{#1}{#2}{#3}}

